有無人覺得只要大家靜下來，對家就會做啲事情挑釁

已經留意咗幾次，當場活動一靜，
就總會有事挑起大家情緒，到底背後咁做有咩目的？

其實好多人唔撚想單野完

背後係咩目的同陰謀呢？

硬係覺得共產黨內部派系鬥爭
然後利用香港作為角力戰場

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰